經過屯門市中心中國巴士站發覺好臭

一有中國香港接送巴士到達車站就會有一大陣屎味，臭到你嘔臭到你咳臭到呼吸困難，不論賓妹定學生個個即刻按著個鼻

根本班中國人係唔會洗屁股，眼不見為乾淨自己坤自己，自己打飛機結果一到正常人的地方就不斷惡性影響到人

相反香港普遍人懂得自我檢討，不斷改善自身，唔會自己坤自己，努力洗屁股沖涼，所有香港人先係正常人

其實我講咁多只係想講中國人好大陣屎味好撚臭

因為佢哋個腦都裝緊屎 所以全身都好臭

會洗屁股才是國際公民係社會既棟樑

相反只要去一次中國的公車火車，一大陣屎味渠味迎面而來，中國人就係害蟲不會清潔自己生理同精神上，只會傳播病菌

包容下啦
無得搞，支那人好心提點佢就話你歧視，然後閂撚埋對耳仔，所以永遠都唔會進步